以爆裂嘅高速～

旋動！

其實依家仲有冇人識

我要與你硬碰

啊屌撳錯負皮